無聊齊吹水？

Come

袋袋子

點解次次都可以咁得閒開

放lunch了

lm學嘢

撞親人爭住講對唔住

笑撚咗

唔小心del咗個Chat呢加搵唔返

微波爐pasta

咩chat

我就係日日買pizza咁制

Tg 連個人都搵唔返

唉呀呀呀

咁唯有等佢搵返你

冇pm嚟 唉由佢了

應該唔會了

過去讓他過去

我都想打

係冇咗就算啦唉

咁冇計啦真係諗唔到可以點

冇得搞唔想搞 係我多手

唔係gp嚟呀 就咁pm冇架啦 唉 想嚟叫兩句春咋

希望係條街都撞到佢

我有但冇地方

咁而家呢到係咪齊人可以開枱

酒店係咪唔食得

叫完就得 成個腦都好想叫春

笑咗我覺得可以

交下學費就識嫁啦

想手把手教你

啊女俾啲矜持

有冇咁難

唔比啦狗衝先

我唔會

我都唔識基本嘢知下囉

睇咗了 沒有

我撚雀小公主

佢唔俾你

應斷即斷 阿彌陀佛

ok佢嘅雀交俾你

我唔準你咁講

撚到佢不要不要

鬥一番？

好多賭徒呢到我都係

用住打機嚟學先？

鬥一番Apps嚟架可以解悶

係真係唔識規則定純粹打極都輸

有冇人想玩開心鬥一番

好爽

都係 其實都係咁嘅 pattern 打得多就識

無人理我自己玩

仲有冇人 一齊開房

要夜啲先得

唔夠高

留名跟進

依家無人

唔識篤

我個姿勢會做到好似好勁咁
然後第一q就撻q

Wtf 啱啱諗住覆返嘅時候彈左句此討論已完

我嚟

查水錶

啱啱突然間推得好快

大家都講緊我最唔擅長做既野
我食生果

打牌

你係邊度搵返黎

唔主了

連登

怕羞

識 除左水上活動同排球其他都應該大部分ok

好難真係發展到

佛系求偶

開房禁錯門鐘即

我想有女朋友先

你兩個原地拍拖啦

係網友就得 情侶真係難啲

得啊屎係

我都是有男朋友的人

睇過個調查係好多男仔都隱性基

期待故事發展

我fd得左不過應該係個別例子

啊屎顯性基因 大家幫佢出左櫃

我唔係ok？

我都想做個個個別例子
但唔好諗好多咩

Who cares

屈機到

如果咁多有鐘聲...今晚記得開燈瞓

點會

Ok

wait what我自己都唔知喎

...我咩都冇講過

睇咗陣netflix見到啲咁嘅嘢

我話唔會就唔會

冇啲咁嘅事

明的

比你地害撚死

冇嘢嘅 ok架我多元社會

愈f愈空

留了

你諗多咗了

我都唔係gay唔洗phobic

衰到呢

唔好傻啦我直過碌棍

唔好F啦 乖

耶

咁攬我

屌你地啲對話好好笑

呢次啊屎又冇錯wo

好無辜

唔好笑啦 發現佢膠膠地

我係唔會認同你呢個咁衰嘅人

上次你咪嬲左一次囉 定個個女仔都係咁

總之係屎錯 道歉就啱嫁啦你

我是個好人

膠多

冇妹妹

想做本post最細

唔玩了我望住你玩就得

好唔好聽

有冇人玩開心鬥一番

依家啲細路咁猴擒

藍絲出黎未等緊你個夢

企鵝qq

再夜啲先啦 我唔慣咁早上水的

我唔想知

想去睇

不了

Ok bye

存在就係錯誤掛女人好撚蠱惑

南極

冇fd一齊邊好玩

所以都係溝仔好啲

我見證左你轉機既心路歷程

比呢度啲人逼的

被gay

上堂了陣間見

你啲興趣好陽光

你同啲男仔有無盡嘅話題會唔會好易俾人bro左

原來
Sporty女神

要一齊嗌先好玩

禾回來了

唔好咁擔心啦 我地今晚傾計

睇來我會收埋唔好嘅情緒 唔講比人聽 真係會好影響

冇擔心呀 啱啱本身唔開心 男朋友講咗啲嘢激到我
跟住大家一齊溝通下

咁早瞓

我就佢咩都唔講我聽要我估 最後散

各有所需，我唔會怪要顧慮現實嘅人

你嗰個根本 唉 過咗去，下一個會更好

唔去網吧 好臭

research啲嘢但同人呻緊個呀sir on9

今日有冇食kiddeling

個個都追擊你

比你帶壞曬遲啲要痛擊你第三條腿

你係咪就係流浮山刀手黎 講咁耐都未得

養精蓄銳

似中共養40年都未打台灣咁？

唔夠打又話你知？

笑你 btw你今晚食咩

未知落去睇下先

我估ribs

腸仔加粟米
聽日星期二 唔知會唔會fish and chips

好慘 見到都覺得難食 你要唔要試下煮

諗起以前小學大食會一定見到既菠蘿腸仔

我煮應該仲難食

冇啊

呢個好食好多 佢呢個腸仔加粟米 同三色豆有得fight

下次食可唔可以影嚟睇下

...唔係咁難姐

咁我下次煮你食

屎

冇機會俾你煮

屋企買左焗爐所以會想煮

實有的睇你肯唔肯食姐

煮咩多

焗雞翼

整過下 豬手 三文魚扒 鯖魚 雞翼 遲下應該整埋雞 同五花肉 未開發蛋糕甜品住

有個frd好鍾意氣炸

我想買個氣炸鍋

留五花肉比我ok?

好似好正 我自己好鍾意食鯖魚 上面擠啲檸檬汁

幾錢？

我屋企都討論緊 而家仲可以買啲雪藏嘅返嚟氣炸 我想食炸雪糕

未知點整

貴既二千幾

但係好難遇熟度時間要好準 我都未係太識

有一次去食一間米線佢有得揀呢個做配菜 超正！

cp雞翼

我大把時間

捐

貴食多幾餐仲好

捐曬？respect

魚黎講好食

捐比我

整影俾你睇

唔該你

放咗學未

咁當然唔係全部啦 睇自己能力囉應該會捐1000-2000 之前捐到冇錢了

點俾你食

等我返

攬攬

我的朋友不是我

唔係話唔理人咩你

竟然 真係冇留意不過我都冇食過

拒絕我嘅安慰 我走了

食屎巴 會願意接受你嘅安慰 畢竟成日俾你追擊

唔會安慰人了大家都是犯賤的 容易得到嘅唔珍惜 但又想強求其他人

男女授受不親

你對我嘅印象就淨係被追擊

我對你嘅印象係日日都食pizza

聽日可能fishandchips

仲有冇得打機

屌

得啦得啦 打撚死佢算啦你

有幸食影比你

所以咪叫你煮

我唔睇

好難
出奇不意

Hello

連登少上 呢排都睇緊片

好呀

放咗了

袋b係咪就黎考試 好少講野

又想叫春

好想食

叫囉我尋日先叫完

多唔多功課做呀，辛苦了

毒撚易動情好橙

肯同人講先好

這個世界最壞罪名叫太易動情

袋b考試前上黎我地幫你集氣

加油

嗚嗚嗚

你咁樣會好易受傷害

全部midterm 都係組隊做

我心囉囉多兩日就冇事

一部分啦 我會講嘅不過有啲真係唔會講
btw 要人估又真係on9左啲 成個女人咁

現實識人好似好啲

改唔到的 性格黎

是 網上交友唔啱我嗚嗚嗚

食嘢先

我個人就好抗拒網上識人 基本冇咩可能

我個ex 個情況exactly都係咁

唔肯溝通就好撚煩 有問題又唔去解決 跟住就鬧交 到最後就會變分手

係 好脆弱 跌過幾次就算啦

多謝

就係佢唔肯傾先麻煩

佢鍾意玩冷戰

點解我會發個咁既夢懷疑我有啲反社會人格

祝福你先

日有所思 夜有所夢 藍絲係咪發錢寒

不了最憎呢味野

我男朋友都發嗰啲同你類似嘅夢 我覺得冇乜嘢嘅

成個夢有曬背景有曬計劃 好似拍戲咁

l你個m

依家食宵夜會唔會太早

AAABBBDDD

終於出現

食緊麵

唔多

食緊魚生飯

L完m就走左

咁夜都有得食

老母夜晚買定我而家先食
啱先開個包裝個陣介損左隻手

食完

我都食完芝士腸 午餐肉公仔麵

心入面掙扎緊食唔食蘋果批好

食

整左個韓式撈麵加溫泉蛋

今日食咩

我都想

想睇

chips粟米腸仔麵包

Lm

賣相唔好但好食
我聽日試個台式蔥撈麵再影

點整溫泉蛋？

好耐冇見

屎屎

冇記錯好似係放熱水煮唔知幾多秒 然後浸凍水

有啲東東嘅味道

返到香港試下先

點解係個邊唔試

我唔肯定 好耐之前以前同人煮過

懶

唔想要屋主洗碗

炸咗個廚房入你數

...最多咪熟左

話唔埋的

飽飽
溫泉蛋同溏心蛋係我小數會食既蛋

試到你啦

我都覺得呢兩個好正

坐多陣去洗碗

搞笑

幫你洗煮比我食

因為呢兩個食落冇乜蛋味

食拉麵最鍾意叫多隻

乜鳩

用微波爐叮

平時食野有蛋我都會讓比人 食拉麵個陣有人同我搶我同佢死過

自己好少搵其他發現好多未用過

快啲讓比我

真係唔識 我老母要我開發整蛋糕

同你死過

人地打錯

我想對自己好啲所以餓就食想要就買及時行樂

個個都以為雞蛋唔可以放落微波爐 其實只要加水浸住就可以 最緊要唔好比啲水乾 同太高w 整爆隻蛋

唔開心

邊到打錯睇唔到

出面終於落雨

我睇完你呢句 伸手打開個窗簾望咗一下

落雨種感覺好正

人講咩都信

我都係

agger

我有時都唔知話自己係單純定係蠢好

好撚飽

就黎推爆

好聽啲講咪單純

我都係食埋蘋果批

好Q好蠢
好Q蠢

其實本身諗住瞓 突然間又瞓唔着上返嚟 但係而家真係要迫自己瞓 各位早唞啦！

開左新po未

早抖妹豬

佢要返學有機會瞓咗

早抖